---
title: "gtp_c.cfg"
description: "Параметры компонента GTP-C"
weight: 20
type: docs
---

В файле задаются настройки компонента GTP-C.

**Примечание.** Наличие файла обязательно.

**Предупреждение.** При модификации файла новая конфигурация будет применена только после перезапуска приложения ММЕ.

### Описание параметров ###

| Параметр      | Описание                                   | Тип    | O/M | P/R | Версия |
|---------------|--------------------------------------------|--------|-----|-----|--------|
| ComponentAddr | Адрес компонента.                          | string | M   | R   |        |
| ComponentType | Тип компонента.<br>По умолчанию: Sg.GTP_C. | string | O   | R   |        |

#### Пример ####

```
{
  ComponentAddr = Sg.GTP_C;
  ComponentType = Sg.GTP_C;
}
```